{
  "id_query": "20428729",
  "total": 19815,
  "total_current": 200,
  "max_score": 46.352997,
  "origin_question": "Cho em hỏi là trả góp thì hàng tháng đến cửa hàng nào trả cũng được phải không ạ?",
  "hits": [
    {
      "score": 27.537775,
      "id": "31321621",
      "field_search": "question",
      "question": "trả góp hàng tháng có nhất thiết phải đến cửa mà mình mua để trả không, trả cửa hàng thế giới di động khác có dk không?",
      "answer": "Chào anh,Trả góp mỗi tháng anh có thể đến bất kỳ siêu thị Thegioididong.com nào cũng được nha. Không biết anh có các giấy tờ như CMND, Hộ khẩu ( hoặc Bằng lái xe ), Hóa đơn điện không ạ. Và số tiền anh muốn trả trước là bao nhiêu, em sẽ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh nhé Mong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 27.351568,
      "id": "21984242",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi là mua máy ở cửa hàng thegioididong nào thì đến khi đổi trả hoặc bảo hành chỉ được mang máy đến đúng cửa hàng đó thôi hay có thể mang máy đến bất kì cửa hàng nào ạ?",
      "answer": "Chào chị, Trường hợp này thì chị có thể mang sản phẩm đến bất kỳ cửa hàng nào thuộc hệ thổng Thegioididong.com để đổi trả hoặc bảo hành đó chị nhé. Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 26.948397,
      "id": "25150692",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho em hỏi là em trả trước 4tr thì hàng tháng sẽ phải trả góp thêm bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào chịChị cho em xin thông tin độ tuổi và giấy tờ hiện có như giấy CMND và bằng lái xe hoặc sổ hộ khẩu (photo công chứng trong 3 tháng gần nhất) , nếu có hóa đơn điện (có thể thay bằng hóa đơn nước / cáp / internet) hoặc hợp đồng lao động   sao kê lương (3 tháng gần nhất) em hỗ trợ thông tin trả góp giúp chị nha !!Mong nhận phản hồi từ chị",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 26.777523,
      "id": "26764937",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi về chính sách trả góp qua thẻ ạ, trả thẻ hàng tháng thì lãi suất bao nhiêu ạ? Nếu ra cửa hàng mua thì có được trả góp qua thẻ không?",
      "answer": "Chào chị,Chị có thể mua trả góp sản phẩm qua thẻ tín dụng với Giá trị thanh toán thẻ từ 3.000.000 VNĐ trở lên, dạ mình trả góp qua thẻ tín dụng sẽ có thêm phí thu do ngân hàng thu, dạ chị trả góp qua thẻ vui lòng thanh toán online trên web giúp em chị nha, mong chị thông cảmThân gửi chị!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 26.3378,
      "id": "21777035",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi nếu em mua trả góp hàng tháng em phải lên tgdđ đóng hay là đến nhà lấy vậy ?",
      "answer": "Chào anh,Anh vui lòng đến thanh toán tiền trả góp hàng tháng trực tiếp tại siêu thị Thegioididong.com nha. Anh hãy cung cấp các giấy tờ anh đang có, số tiền anh muốn trả trước là bao nhiêu, em sẽ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh nhéMong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 25.01018,
      "id": "26887455",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho  e hỏi  nếu mua hàng  cũ  là  mình  trả tiền mặt  ... Hàng  mới  được quyền  trả  góp  phải  không  ạ",
      "answer": "Chào chị, Với sản phẩm đổi trả hay sản phẩm mới thì đều được hỗ trợ mua góp hay trả 100% bằng tiền mặt luôn chị nha , chị cần thêm thông tin chị phản hồi lại bên em sẽ hỗ trợ giúp chị nhé . Mong sớm nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 24.539234,
      "id": "24615015",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi em muốn mua 6 trả góp và em trả trước 6tr thì hàng tháng em phải trả bao nhiêu ạ em thanh toán qua ngân hàng ạ",
      "answer": "Chào chị Hiện chị muốn mua trả góp bằng thẻ tín dụng ngân hàng hay trả góp với công ty tài chính thông qua giấy tờ tùy thân vậy ạ?Mong nhận phản hồi từ chị. ",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 24.325861,
      "id": "19578060",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi có xuống được nhà lam hồ sơ trả góp k ạ . Hay bắt buộc phải đến cửa hàng làm hồ sơ .",
      "answer": "Chào anh,Dạ hiện tại bên em chưa hỗ trợ làm hồ sơ trả góp tại nhà anh nha. Anh cần ra siêu thị để làm hồ sơ và nhận máy nha. Anh có thể Thông tin gói lãi suất đang muốn tham gia (mức trả trước, số tháng góp) và giấy tờ đang có để bên mình kiểm tra giúp nha. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 23.77915,
      "id": "29402477",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho em hỏi là e trả góp con 6s hôm 23-8 qua ngân hàng FE. Trong thẻ ghi là hạn trả góp là 27 hàng tháng vậy thì hôm nay em phải trả hay là 27-9 ạ.",
      "answer": "Dạ chào anh Anh sẽ trả góp tháng đầu tiên vào ngày 27/9 anh nhé và hạn trả sẽ là vào ngày 27 các tháng tiếp theo ạ Thông tin đến anh",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 23.73091,
      "id": "28506178",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi, e muốn mua iphone6 32g trả góp, vậy hàng tháng e phải đến đâu để thanh toán tiền hàng tháng ạ?",
      "answer": "Chào anh,Nếu anh mua trả góp tại siêu thị bên em thì anh có thể đến siêu thị Thegioididong.com bất kì để thanh toán góp hàng tháng đều được nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 23.343845,
      "id": "17489171",
      "field_search": "question",
      "question": "Em không đặt trước mà đến tận cửa hàng mua khi có hàng được không ạ?",
      "answer": "Chào chị,Dạ máy hiện chưa có sẵn tại Thegioididong.com nên chưa mua hàng ngay được ạ, Thegioididong.com dự kiến về hàng từ 1-7/4 và ưu tiên giao cho khách cọc trước nên chị quan tâm vui lòng cọc 500.000đ trước nhé.Xin được thông tin đến chị !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 22.597025,
      "id": "27565555",
      "field_search": "question",
      "question": "ad ơi cho em hỏi, mình đến của hàng mua thì có nhận được giá khuyến mãi không? hay là phải đặt hàng online mới được khuyến mãi ạ!",
      "answer": "Chào anh, Anh phải đặt mua online trên web thành công và ra siêu thị Thegioididong.com mua sản phẩm để nhận giá ưu đãi anh nha . Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.309183,
      "id": "26441504",
      "field_search": "question",
      "question": "AD ơi cho em hỏi chút là mua trả góp thì trả trước bao nhiêu và tra hàng tháng bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào anh !  Anh có thể trả trước 0đ đến 80% còn tuỳ vào giấy tờ và độ tuổi của anh nhé. Nếu được anh có thể cho em xin thông tin độ tuổi giấy tờ anh hiện có, mức trả trước và số tháng anh muốn để bên em tư vấn giúp anh gói lãi suất nhé. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.306587,
      "id": "20774186",
      "field_search": "question",
      "question": "Điện thoại của em đang còn 3 lần dán màn hình miễn phí . Vậy em đi cửa hàng Thế giới di động nào cũng được, hay phải đến dán tại của hàng mình mua ạ",
      "answer": "Chào anh Thắng,Trường hợp này thì anh có thể mang sản phẩm đến bất kì siêu thị Thegioididong.com nào cũng được hỗ trợ dán lại màn hình hết anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.272593,
      "id": "23323447",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho hỏi có trả gói hàng tháng bằng thẻ ATM mà không cần đến shop hay ngân hàng đóng tiền hàng tháng k? Cách trả ntn ạ?",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này thì vẫn được anh nha. Và anh có thể  để thanh toán anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.223188,
      "id": "27428085",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu đặt online đến cửa hàng nhận thì có được tư vấn không ạ",
      "answer": "Chào chị Dạ. Chị đặt mua online thì đến siêu thị Thegioididong.com nhận hàng thì chị vẫn được tư vấn bình thường chị nha. Chia sẻ cùng chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.199406,
      "id": "20064359",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi mua hàng đổi trả có được trả góp không ạ",
      "answer": "Chào chị, Với sản phẩm đổi trả có giá từ 1 triệu 200 trở lên có hỗ trợ mua góp chị nha , chị vui lòng cho em biết sản phẩm chị quan tâm và khu vực bên em sẽ kiểm tra giúp chị nhé . Mong sớm nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.14031,
      "id": "20228839",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi..lúc trước em có đăng ký onlie mua trả góp nhưng em không đến cửa hàng để làm hồ sơ vì thay đổi ý định.giờ em muốn đăng ký mua trả góp lại có được không?",
      "answer": "Chào anhHồ sơ của anh được duyệt nhưng không lấy sản phẩm thì khoảng 6 tháng sau mới làm lại được hồ sơ với cùng công ty ạ. Anh nên tham khảo công ty tài chính khác ạ.Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.942337,
      "id": "24473622",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho em hỏi,em đang mua trả góp sam sung galaxy j7+ đến ngày 9 tháng 4 là e trả hết hợp đồng mua trả góp thì em có được phép mua tiếp iphone 6 trả góp không ạ ?",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này anh vẫn có thể tham gia mua trả góp tiếp được anh nha , nhưng anh nên tham gia mua trả góp với công ty tài chính khác công ty anh đang tham gia để tỉ lệ duyệt hồ sơ được cao hơn anh nhé . Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.755747,
      "id": "24468680",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi e mua ip6 trả góp. Thời hạn trả góp hàng tháng là từ ngày 13-15 hàng tháng. Vậy e có thể trả góp hàng tháng trước ngày 13-15 k ạ",
      "answer": "Chào anh,Anh mua trả góp qua công ty tài chính nào để bên em hỗ trợ mình tốt hơn ạ!Mong phản hồi sớm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.752666,
      "id": "21412229",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi là cmnd đã vay ngân hàng có đc trả góp không ạ",
      "answer": "Chào anh,CMND của anh đã vay Ngân hàng thì vẫn có thể trả góp được nha. Anh đang muốn trả góp sản phẩm nào và anh có thêm giấy tờ như Hộ khẩu ( Hoặc Bằng lái xe ), Hóa đơn điện không ạMong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.746859,
      "id": "19646540",
      "field_search": "question",
      "question": "Có bán trả góp trả trước 0 đ đến tháng lương trả góp hàng tháng ko",
      "answer": "Chào anh !  Hiện sản phẩm có gói trả trước 0đ của FECREDIT đó anh.  Điều kiện cần là anh đã đủ 20 tuổi, có giấy tờ là CMND - Hộ Khẩu - Hoá đơn điện. Nếu anh quan tâm thì anh có thể để lại thông tin số điện thoại để bên em hỗ trợ anh làm hồ sơ nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.713413,
      "id": "23163852",
      "field_search": "question",
      "question": "em muốn mua trả góp nhưng cửa hàng xa, vậy e đặt hàng rồi đến siêu thị làm giấy tờ trả góp rồi lấy máy hay sao ạ?",
      "answer": "Chào anh,Vâng ạ, hay anh làm hồ sơ online đi ạ, anh làm hồ sơ online trước nếu hồ sơ được duyệt online thì anh mang thủ tục đến siêu thị duyệt 1 lần nữa, nếu thành công thì anh nhận sản phẩm luôn, anh cung cấp số điện thoại để em hỗ trợ anh làm hồ sơ online nha.Sớm nhận được hồi âm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.640022,
      "id": "27604673",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi là... Nếu e trả góp trước 800 và sau đó trả trong vòng 6tháng thì hàng tháng e phải trả bao nhiêu",
      "answer": "Chào anh,Dạ trường hợp này thì còn tùy gói lãi suất anh ơi, anh vui lòng cho biết trong số các giấy tờ CMND, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện anh có giấy tờ nào rồi siêu thị bên em sẽ tư vấn anh gói lãi suất tốt nhất anh nhaNgoài ra thì anh trả trước 800.000đ không được ạ, vui lòng trả trước 10% tức 749.000đ giá trị sản phẩm anh nhéThân gửi đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.572166,
      "id": "21670424",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi ví dụ tôi trả góp trước 4tr nhưng tháng sau tôi làm ra được 5tr thì đem trả luôb vào tháng đó thì có được ko ? Hay là bắt buộc phải trả 400k hàng tháng trong 1 năm ?",
      "answer": "Chào anh,Hiện anh trả trước 4.000.000đ và tháng sau anh có thể thanh lý hợp đồng luôn vẫn được anh nhé.Thông tin tới anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.512129,
      "id": "22840325",
      "field_search": "question",
      "question": "nếu e làm hồ sơ trả góp nhận máy tại cửa hàng Thủ dầu một, mà tại đây đã hết hàng thì nvien sẽ chuyển hàng từ nơi khác đến cho e phải ko ạ",
      "answer": "Chào chị, Trường hợp này đúng rồi chị nha , bên em sẽ chuyển hàng từ nơi khác về và chị có thể mua góp được sản phẩm chị nhé . Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.425837,
      "id": "31989492",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi, em mua iphone 6 tại cửa hàng được 5 tháng r có được bảo hành không ạ? em cảm ơn.",
      "answer": "Chào chị ! Dạ chị có thể cho em xin thông tin số điện thoại mua hàng để em kiểm tra giúp chị được hính xác hơn chị nhé,Mong sớm nhận được phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.337069,
      "id": "23818929",
      "field_search": "question",
      "question": "E mua iphone 6 32gb mua trả góp thì hàng tháng phải trả tầm bnhieeu ạ",
      "answer": "Chào chị,Dạ chị vui lòng cho em biết cụ thể các giấy tờ chị có như CMND (đủ 20-60 tuổi), hộ khẩu, bằng lái xe, hoá đơn điện nước để em có thể hỗ trợ chị ạ.Mong sớm nhận được phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.247723,
      "id": "27566100",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi tý : Đặt hàng trên trang của TGDD rồi đến cửa hàng mua có được ko? hay là người của TGDD mang máy  đến mới mua được giá 6.690.000đ?",
      "answer": "Chào chị Dạ, chị đặt hàng trên web Thegioididong.com rồi đến siêu thị Thegioididong.com nhận được chị nha. Hoặc nếu chị muốn nhận hàng tại nhà thì chị vui lòng chọn nhận hàng tại nhà,  nhân viên Thegioididong.com sẽ giao hàng trực tiếp giúp chị. Chia sẻ cùng chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.143137,
      "id": "28085287",
      "field_search": "question",
      "question": "Xin chào cho em hỏi em moi 18 tuổi muốn mua trả góp thì có ngân hàng nào hổ tro không ạ",
      "answer": "Chào anh ! Dạ về trường hợp của anh, hiện anh chưa đủ tuổi để tham gia mua trả góp anh nha, anh giúp em liên hệ với người thân đủ 20 - 60 tuổi để làm hồ sơ mua trả góp giúp anh, anh nhé.  Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.105467,
      "id": "24101816",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi mua góp ở tgdđ Cao Lãnh nhưng  về quê và trả góp hàng tháng ở tgdđ Sa Đéc được không ạ ?",
      "answer": "Chào anh.Dạ vẫn được ạ, anh có thể tham gia thanh toán tiền góp hàng tháng tại bất cứ chi nhánh nào của Siêu thị Thegioididong.com cũng được nhé.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.842916,
      "id": "23371033",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình đăng kí mua online đến cửa hàng nhận đt thì có đc áp dụng trả góp ko ạ?",
      "answer": "Chào chị !  Dạ giá rẻ online thì bên em áp dụng cho khách hàng đặt hàng trước trên website rồi ra nhận hàng tại siêu thị đó ạ. Và vẫn được áp dụng trả góp chị nha.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.828573,
      "id": "23032117",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi là trả góp o% đến khi nào hết ạ",
      "answer": "Chào chị,Gói lãi suất 0% áp dụng đến 30/11 nha chị.Chia sẻ cùng chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.820387,
      "id": "19718408",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi Ip6 có thể mua trả góp trả trước 0 đồng không... và nếu em mua trả góp trong 12 tháng thì mỗi tháng phải trả bao nhiêu ạ,?,",
      "answer": "Chào anh,,Điện thoại iPhone 6 32GB này có hỗ trợ trả trước 0đ nhé. Anh cần trên 20 tuổi, có CMND HỘ KHẨU Hóa đơn điện, anh sẽ trả trước 0đ, trong 12 tháng, mỗi tháng là 1.003.000₫, lãi suất 2.2% của FECredit .Nếu anh quan tâm gói lãi suất này, vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ anh làm hồ sơ online nhéMong phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.646442,
      "id": "23835134",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi đang vay ngân hàng được mua trả góp không",
      "answer": "Chào anh, Dạ được anh nha, anh vẫn có thể mua trả góp bình thường ạ!Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.610922,
      "id": "25063918",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi là em muốn mua trả góp thì phải trả tiền trước là bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào anh,Anh có thể trả trước từ 0-70% anh nha. Anh có thể thông tin mức trả trước, số tháng góp muốn tham gia và giấy tờ đang có để bên em kiểm tra giúp ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.582039,
      "id": "19259195",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua iPhone 6. Trả góp 6 tháng vậy hàng tháng em phải góp bảo nhiêu tiền",
      "answer": "Chào chị,Để được hỗ trợ tư vấn góp cụ thể, chị vui lòng cho em xin thông tin về độ tuổi, các giấy tờ chị có như CMND, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện để em hỗ trợ nhé!Sớm nhận phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.53286,
      "id": "19352305",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho em hỏi.. Em muốn mua trả góp mà chi nhánh chỗ em tạm hết hàng thì phải làm ntn ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ với trường hợp của anh có thể đặt hàng để bên em  hỗ trợ chuyển hàng từ 2-7 ngày anh nha,. Khi sản phẩm được chuyển về siêu thị anh có thể mua trả góp sản phẩm anh nha.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.48071,
      "id": "28345062",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi nếu em mua trả góp thì em trả trước   4triệu được không ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ với sản phẩm trên thì anh có thể trả trước 3.745.000₫ đó anh nha. Nếu ưng ý thì anh có thể cho em thông tin về số giấy tờ anh hiện có và số tháng anh muốn góp để bên em có thể tư vấn cho anh một gói trả góp phù hợp anh nhé.Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.369202,
      "id": "24242157",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua trả góp iphone 6 32gb thì mức trả góp ntn ạ số tiền ban đầu phải trả về số tiền hàng tháng phải nộp ạ ad tư vấn giúp em vs",
      "answer": "Chào chị Hiện chị có thể trả trước 0%-70% tùy theo giấy tờ chị có ạ. Chị xin vui lòng cho em xin giấy tờ hiện có (CMND, bằng lái xe/hộ khẩu, hóa đơn điện) và số tiền có thể trả trước là bao nhiêu, số tháng góp để em có thể tư vấn gói lãi suất phù hợp với chị ạ. Mong nhận phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.325987,
      "id": "29051001",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi là nếu mua trực tiếp iphone 6 tại cửa hàng thì sẽ được giảm 500k và giá ip6 sẽ là 6.990.000 phải không ạ?",
      "answer": "Chào anh, Vâng với sản phẩm Điện thoại iPhone 6 32GB này anh đang quan tâm thì anh mua tại siêu thị bên em vẫn sẽ có hỗ trợ Giảm ngay 500.000đ (Không áp dụng khi mua trả góp 0%) anh nha, nếu anh quan tâm sản phẩm anh có thể vui lòng cho em xin thông tin địa chỉ hiện tại của anh để em kiếm tra hàng tại khu vực anh nhéMong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.27214,
      "id": "19648772",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi trả góp thì trả như nào ạ",
      "answer": "Chào chị,Để tham gia trả góp, chị cần đủ 20 tuổi, có CMND   Hộ khẩu/Bằng lái xe   hóa đơn điện (1 số gói lãi suất sẽ yêu cầu) chị nha. Chị có thể Thông tin gói lãi suất đang muốn tham gia (mức trả trước, số tháng góp) và giấy tờ đang có để bên mình kiểm tra giúp nha. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.208017,
      "id": "18728659",
      "field_search": "question",
      "question": "Còn hàng ko Shop? Sao e thấy cửa hàng nào cũng hết hàng vậy",
      "answer": "Chào bạn,Hiện tại sản phẩm vẫn đang có hàng tại một số siêu thị bạn nha. Nếu được thì bạn hãy cho mình biết khu vực bạn ở để mình kiểm tra xem nơi bạn có còn hàng hay không bạn nhé.  Mong nhận được phản hồi từ bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.116945,
      "id": "21488778",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi giờ e đưa trước 1 triệu5 thì hàng tháng e phải trả nhiu ạ",
      "answer": "Chào chị, Trường hợp này thì chị có thể vui lòng cho em biết độ tuổi và hồ sơ chị có những gì như là: CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp và thấy rõ hình, chữ), hộ khẩu (có tên trong hộ khẩu), bằng lái xe (còn thời hạn), hóa đơn điện.. Để em có thể kiểm tra và tư vấn cho chị gói lãi suất phù hợp nhất chị nhé.  Mong hồi âm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.113556,
      "id": "31767024",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi bên tp biên hoà tỉnh đồng nai còn cửa hàng nào còn k ạ ? Nếu được có thể chuyển hàng qua bên cửa hàng ở biên hoà giúp em được k ?",
      "answer": "Chào chị, Dạ máy này còn hàng ở siêu thị Điện Máy Xanh Số 303 Quốc Lộ 51, Ấp Long Khánh, Tam Phước, Biên Hòa ạ! Nếu chị quan tâm, chị có thể cung cấp số điện thoại để bên em đặt hàng cho chị ạ! Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.05306,
      "id": "19461115",
      "field_search": "question",
      "question": "Giờ e hỏi e muốn mua máy iPhone 6 trả góp mức thấp nhất phải trả trước là bao nhiêu và hàng tháng trả bao nhiêu. Phương thức trả như thế nào ạ",
      "answer": "Chào anh. Với gói lãi suất thấp 1,39% của Fecredit thì anh sẽ tham gia trả trước 30% (2.697.000₫) góp trong 12 tháng (mỗi tháng góp khoảng 653.000₫) anh nha. Giấy tờ cần CMND, hộ khẩu, hóa đơn điện. Nếu quan tâm đến gói lãi suất này, anh cũng có thể để lại thông tin số điện thoại để bên em hỗ trợ cho anh làm hồ sơ online nhé. Mong phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.05226,
      "id": "20128600",
      "field_search": "question",
      "question": "Em ở tphcm Q10  Cho e hỏi từ nay đến cuối tháng còn hàng không ạ",
      "answer": "Chào anh, Hiện tại theo như em kiểm tra thì sản phẩm này còn tại một vài cửa hàng ở quận 10 đó anh nhé. Tuy nhiên bên em không chắc sản phẩm này sẽ còn hàng vào cuối tháng này anh nhé. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.042831,
      "id": "27691912",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi là trả trước 20% thì góp bao nhiêu tháng và mức trả góp là bao nhiêu % ạ",
      "answer": "Chào chị,Nếu chị có CMND ( rõ hình, rõ chữ, không quá 15 năm) và hộ khẩu ( có tên anh trong hộ khẩu ) có thể trả trước 1.338.000₫(20%), trả trong 9 tháng mỗi tháng đóng khoảng 787.000đ với lãi xuất 2.70% của FeCredit ạ. Nếu quan tâm gói lãi xuất này chị có thể thông tin tên và số điện thoại bên em liên hệ làm hồ sơ online cho chị ạ.Mong nhận phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.027061,
      "id": "28061303",
      "field_search": "question",
      "question": "mình có cmnd và bằng lái, mình muốn trả trước khoảng 2 triệu sao đó trả góp hàng tháng không lãi suất thì hàng tháng mình phải trả bao nhiu bạn?",
      "answer": "Chào chị,Với CMND, Bằng lái xe, chị trả trước 30%(2.247.000₫), mỗi tháng là 911.500₫ (góp 6 tháng), lãi suất 0% FECredit chị nha. Nếu chị quan tâm gói lãi suất này, vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ chị làm hồ sơ trả góp Online nhéMong nhận được phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.025587,
      "id": "27400543",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi em đang trả góp laptop còn 2 tháng em có thể trả hết rồi trả góp điện thoại được không ạ",
      "answer": "Chào anh,Anh có thể trả góp hết Laptop và tiếp tục trả góp Điện thoại được nhé. Không biết hiện tại anh đang trả góp Laptop với Công ty tài chính nào ạMong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.002914,
      "id": "28084985",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu em xin góp đến 24 tháng thì có được không ạ?",
      "answer": "Chào anh ! Không biết là anh đang có những giấy tờ gì như CMND, Hộ khẩu, Bằng lái xe, Hóa đơn điện và số tiền muốn đưa trước để em tìm gói trả góp phù hợp cho anh nha. Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.984968,
      "id": "22113502",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi giờ e muốn mua trả góp nhưng e đưa trước 3triệu. Rồi mỗi tháng em trả 1trieu đến 1trieu5 được không",
      "answer": "@Ngô Văn Thành: sim4g nghe gọi lên mạng 70k được 7g nhiêu z",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.98256,
      "id": "23775860",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi mua trả góp ở các cửa hàng thegioididong cần những giấy tờ dì vậy ạ . và trả trước bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào anh.Nếu anh mua trả góp tại Thegioididong.com thì anh cần có CMND, Hộ khẩu(hoặc bằng lái) sẽ được hỗ trợ nếu có thêm hóa đơn điện  thì anh sẽ được trả góp với lãi suất ưu đãi hơn anh nhé, và sản phẩm hỗ trợ trả trươc từ 0đ đến 6.293.000₫ (70%) anh nhé, anh vui lòng cho em biết giấy tờ anh có và số tiền anh muốn trả trước và số tháng góp bên em sẽ hỗ trợ anh nhé,Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.975983,
      "id": "29805190",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi nếu đến ngày mà mình không trả góp thì sẽ như thế nào ạ",
      "answer": "Chào anh, Anh mua góp với công ty nào ạ, nếu anh đóng trễ tiền góp thì bị phạt anh nhé.Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.917473,
      "id": "17851220",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình trả góp 4tr trong vòng 12 tháng. Thì cần những giấy tờ gì để tiền trả hàng tháng là thấp nhất. Và mỗi tháng phải trả bn",
      "answer": "Chào anh Đức,Anh có thể tham khảo gói lãi suất 1.39% của FECredit nhé. Với gói lãi suất này thì anh cần trả trước khoảng 3.996.000₫ và góp hàng tháng khoảng 622.500₫ trong 12 tháng nhé. Và giấy tờ gồm CMND, hộ khẩu và hóa đơn điện ạ. Nếu anh thấy phù hợp với gói lãi suất mà bên em tư vấn ở trên thì anh có thể để lại số điện thoại để bên em có thể liên hệ hỗ trợ anh làm hồ sơ online nhanh chóng và thuận tiện anh nha. Mong sớm nhận được hồi âm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.91647,
      "id": "28304173",
      "field_search": "question",
      "question": "mình muốn mua trả góp cửa hàng có thể tư vấn giúp mình k? trả trước bao nhiêu và giá máy cũng như lãi thế nào ạ\\",
      "answer": "Chào chị, Dạ máy này đang có giá 7.490.000₫, chị có thể dùng CMND, hộ khẩu/bằng lái xe góp lãi suất 0% của HomeCredit trả trước khoảng 3.745.000₫ mỗi tháng khoảng 497.500₫ góp 8 tháng, tổng giá máy sau góp là khoảng 7.725.000₫ ạ! Nếu chị đồng ý với gói lãi suất này, chị có thể cung cấp số điện thoại để bên em làm hồ sơ cho chị ạ! Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.913889,
      "id": "24654338",
      "field_search": "question",
      "question": "mua trả góp thì tháng sau là tết thì phải đóng tiền trả góp vào ngày nào ? hoặc là có thể đóng sau tết không",
      "answer": "Chào chị Dạ. Chị ơi, trước hết chị muốn trả góp với công ty tài chính nào ạ. Mong chị  phản hồi rõ hơn để bên em hỗ trợ  tốt nhất giúp chị ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.873898,
      "id": "19446622",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả góp thì đóng tiền hàng tháng như thế nào vậy ad.",
      "answer": "Chào anh, Anh có thể ra trực tiếp siêu thị Thegioididong.com đóng tiền trả góp hàng tháng được anh nhé . Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.850801,
      "id": "21378049",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi trả góp  Em trả trước 5tr thì em còn phải trả 1 tháng bao nhiêu và trả trong vòng mấy tháng ạ  Em năm nay 18 tuổi ạ",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc với độ tuổi của anh thì công ty tài chính bên em chưa hỗ trợ mua trả góp cho sản phẩm anh nhé. Anh có thể nhờ người thân đủ 20 tuổi đến siêu thị để mua trả góp giùm mình anh nhé. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.803963,
      "id": "22924537",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình hỏi chút. Cái lãi suất hàng tháng phải đóng là mình phải ra ngân hàng đóng à ?. Hay là hàng tháng ra chỗ siêu thị mình mua trả vào đó ?. Có thể chuyển khoản cho công ty tài chính qua thẻ được không?.",
      "answer": "Chào anh.Với trường hợp này thì số tiền hàng tháng anh đến siêu thị mua hàng để đóng tiền hoặc đến các điểm thu hộ để đóng tiền đều được, không cần phải đến ngân hàng để đóng tiền anh nhé, anh có thể đóng tiền hàng tháng qua ngân hàng ạ, nhưng nếu anh đóng qua ngân hàng anh nên liên hệ với nhân viên công ty tài chính để xin tài khoan ngân hàng của công ty tài chính anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.779612,
      "id": "27521597",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi em lỡ đặt hàng mua trả góp nhưng giờ em không muốn mua nữa làm sao em hủy được ạ",
      "answer": "Chào chị !  Chị vui lòng liên hệ 1800 1060 để được hỗ trợ huỷ chị nhé.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.762527,
      "id": "23318393",
      "field_search": "question",
      "question": "em trả góp trước 0đ trong vòng 12 tháng thì mỗi tháng là bao nhiêu ạ? ko có gói trả góp 0% ạ? nếu trả góp có lãi suất thì em trả trong vòng 12 tháng mỗi tháng là bao nhiêu và phải trả trước là bao nhiêu ạ?",
      "answer": "Chào chị,Dạ với sản phẩm trên thì bên em vẫn có hỗ trợ trả góp với lãi suất 0% đó ạ. Nhưng với gói lãi suất 0% thì bên em chỉ hỗ trợ góp trong 6 hoặc 9 tháng thôi chị nha. Còn với gói 0đ của công ty tài chính FE Credit thì chị sẽ góp 1.003.000đ trong vòng 12 tháng đó chị nhé.Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.715635,
      "id": "20849221",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi là trả trước 0d vẫn góp được đúng không ạ",
      "answer": "Chào chịChị có thể mua trả góp iPhone 6 32GB trả trước 0đ được chị nha. Khi tham gia chị cần đủ 20 tuổi, có CMND, Hộ khẩu và hóa đơn điện nhé.  Nếu thấy phù hợp, chị Vui lòng Thông tin Số điện thoại để bên mình hỗ trợ làm hồ sơ online nhé. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.697348,
      "id": "23859297",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi nếu mua hàng trả góp trả trước 50% sau đó trả góp tiếp trong 3 tháng thì mỗi tháng trả bao nhiêu ạ? còn nếu trả thẳng thì bên mình hiện tại có chương trình ưu đãi giảm giá gì nữa không ạ? Em cảm ơn.",
      "answer": "Chào chị, Nếu chị quan tâm đến sản phẩm và muốn trả góp thì cần đủ điều kiện độ tuổi từ 20-60 tuổi, chị có thể cho em xin thông tin các giấy tờ chị đã có như giấy CMND, Hộ Khẩu, Hóa đơn điện, Bằng lái xe chị đã có những giấy tờ nào để bên em có thể hỗ trợ tư vấn gói lãi suất phù hợp chị nhé. Hiện khi chị mua trả thẳng hoặc trả góp với gói có lãi suất sẽ nhận được các khuyến mãi:Phiếu mua hàng trị giá 500.000đCơ hội trúng xe SH 150i (áp dụng khu vực Hà Nội).Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.686008,
      "id": "31737239",
      "field_search": "question",
      "question": "Dạ cho em hỏi tối em ra mua trả góp được không ạ tại em sợ buổi tối ngân hàng k làm ạ",
      "answer": "Chào chịDạ nhân viên của công ty tài chính có hỗ trợ đến 21 giờ tại siêu thị đó ạ, chị có thể ra siêu thị trước thời gian này để được hỗ trợ chị nhaThông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.668388,
      "id": "21890106",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi. em muốn trả góp máy này. thì bên cửa hàng có giữ lại cmnd vs bằng lái xe gốc k",
      "answer": "Chào anh Long,Khi làm hồ sơ trả góp xong thì bên em không giữ lại giấy tờ, sẽ trả lại khi làm hồ sơ trả góp xong anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.608234,
      "id": "30568481",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi trả góp trước 30% là trả bnh ạ? R mỗi tháng phải trả bnh và trả tới mấy tháng là đủ ạ?",
      "answer": "Dạ chào chị Với thông tin chị cung cấp em xin tư vấn gói trả góp lãi suất 0% của công tài chính HomeCredit để chị tham khảo chị nhé: số tiền trả trước là 2.247.000₫ (30%) , số tiền trả hàng tháng là 910.500₫ và chị sẽ trả trong vòng 6 tháng. Thủ tục chỉ cần CMND (từ đủ 20 tuổi đến 60 tuổi) và Bằng lái xe/Hộ khẩu. Nếu chị quan tâm và phù hợp với gói trả góp trên, chị vui lòng để lại số điện thoại bên em sẽ có nhân viên hỗ trợ chị làm hồ sơ online chị nhé. Mong nhận phản hồi từ chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.607452,
      "id": "23165763",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả góp 6 tháng thì phải đóng tiền thế nào ạ.",
      "answer": "Chào chị Huy,Chị đóng tiền góp hàng tháng ở Thegioididong.com hoặc qua bưu điện, online đều được ạ. Chị vui lòng cung cấp thông tin về số tiền chị có thể trả trước và các giấy tờ chị hiện có để bên em tư vấn gói lãi suất phù hợp cho chị ạ. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.583965,
      "id": "17657870",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn trả góp e này mình trả trước 70% và trả trong vòng 6 tháng thì mỗi tháng cần phải trả là bao nhiêu và giá chênh lệch lúc trả xong là bao nhiêu. Cách thức trả hàng tháng như thế nào vậy.",
      "answer": "Chào anh,Nếu anh muốn tham gia trả góp cho sản phẩm Iphone 6 32G  thì anh có thể vui lòng cung cấp các giấy tờ anh hiện có như : chứng minh nhân dân, bằng lái xe, hóa đơn điện, hộ khẩu để bên em tư vấn cho anh gói lãi suất tốt nhất được không ạ.   Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.56246,
      "id": "18530310",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho e hỏi nếu mua trả góp e trả trước 1tr500k thì hàng thasg phải đóng bao nhiêu và lãi xuất là bn% ạ",
      "answer": "Chào anh, Nếu anh mua trả góp sản phẩm thì anh cần đủ điều kiện từ 20 tuổi đến 60 tuổi có CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp, rõ hình ảnh và thông tin còn rõ ràng), hộ khẩu (có tên người mua trả góp trong hộ khẩu) hoặc bằng lái xe (còn thời hạn), nếu có thêm hóa đơn điện thì lãi suất ưu đãi hơn anh nhé.Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.539457,
      "id": "30335018",
      "field_search": "question",
      "question": "nếu mua online thì mình ra cửa hàng lấy được không mình có xem hàng trước khi lấy không giá vẫn là giá onl phải không",
      "answer": "Chào chị, Chị đặt mua online trên web trước và ra siêu thị nhận sản phẩm với giá là 6.690.000₫ chị nha, và sản phẩm này là nguyên seal mới 100% nên chị cứ yên tâm nhé.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.536407,
      "id": "26088983",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu muốn mua trả góp hàng tháng là bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào chị Lệ. Dạ. Chị vui lòng cho em xin thông tin chính xác về giấy tờ mà mình đang có (chứng minh nhân dân, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện, nước, cáp 1 trong 3 tháng gần nhất), độ tuổi  cũng như mức trả trước số tháng chị muốn để em hỗ trợ kiểm tra giúp mình ạ! Mong  nhận phản hồi sớm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.503622,
      "id": "25970050",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi nếu mua trả góp thì ban đầu mình phải trả mức lãi suất là bao nhiêu, và mức lãi suất hàng tháng là bao nhiêu.mÌnh sinh năm 1995.",
      "answer": "Chào chị GiangHiện Iphone 6 32GB bên em đang có khá nhiều gói lãi suất cho máy. Chị có thể để lại cho em thông tin về các giấy tờ tùy thân chị hiện có như: CMND (rõ mặt, chữ và chưa quá 15 năm kể từ ngày cấp ), sổ hộ khẩu(có thể photo công chứng), bằng lái xe, hóa đơn điện, cùng với khả năng trả trước của chị cho máy, em sẽ tư vấn giúp chị gói lãi suất phù hợp với chị nhất chị nhé. Mong nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.474464,
      "id": "26226219",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho hỏi thanh toán tiền trả góp hàng tháng có thanh toán qua thẻ ATM BIDV được không",
      "answer": "Chào anh ! Trường hợp này em rất tiếc không được nha anh, vui lòng ra Siêu thị Thegioididong gần nhất để thanh toán anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.473564,
      "id": "17947108",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi iphone 6s 16gb mới còn hàng không ạ, vào em muốn mua trả góp",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc bên mình đã ngừng kinh doanh sản phẩm Iphone 6s 16GB rồi bạn nhé. Bạn có thể tham khảo các sản phẩm đang có hàng tại Thegioididong.com.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.465187,
      "id": "28992944",
      "field_search": "question",
      "question": "Có giao hàng tận nơi không ạ? Gần nhà thì ko có cửa hàng nào",
      "answer": "Chào chị!Dạ bên em hỗ trợ giao hàng tận nơi luôn nha chị, chị vui lòng cung cấp số điện thoại và khu vực quận/huyện cụ thể để em hỗ trợ đặt hàng và giao hàng cho chị ạ.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.44908,
      "id": "22769015",
      "field_search": "question",
      "question": "nếu mua trả trước 7tr trả góp trong 6 tháng thì tiền góp hàng tháng bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào chị, Với nhu cầu trên chị vui lòng tham khảo gói lãi suất này chị nhé. Nếu chị đủ 20 tuổi thì với CMND Bằng Lái Xe (Hoặc Hộ Khẩu) chị có thể tham gia gói 0% của HomeCredit trả trước 4.495.000₫ (50%), góp trong 8 tháng mỗi tháng 597.000₫. Nếu chị quan tâm gói lãi suất thì vui lòng để lại thông tin và số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ online chị nhé.Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.415953,
      "id": "27013693",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mua góp của FE hộp đồng 12 trả được 6 tháng ngon lành tháng nào cũng đóng trước hạng mà ko Được mua thêm hàng là sao dậy nhờ ad tu dấn dup",
      "answer": "Dạ chào anh, Dạ có thể nộp hồ sơ ở công ty tài chính cũ nhưng tỷ lệ duyệt rất thấp nha anh, Anh có thể làm hồ sơ với công ty tài chính khác để tăng tỷ lệ duyệt ạ. Anh vui lòng cung cấp thêm thông tin về độ tuổi, các giấy tờ hiện đang có (CMND, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện/nước/cáp/net) số tiền muốn trả trước và số tháng mình dự định trả , để bên em tư vấn hỗ trợ mình tốt hơn ạ.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.396254,
      "id": "27704140",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi em muốn mua ip6 32gb trả trước 5 tr thì hàng tháng e trả thêm bao ngiêu và trong mấy tháng ạ",
      "answer": "Chào anh, Nếu anh đủ 20 tuổi thì với CMND Bằng Lái Xe (Hoặc Hộ Khẩu) anh có thể tham gia gói 0% của HomeCredit trả trước 5.243.000₫ (70%), góp trong 8 tháng mỗi tháng 302.500₫. Nếu anh quan tâm với gói lãi suất trên vui lòng cho em xin thông tin số điện thoại để bên em có thể hỗ trợ làm hồ sơ online anh nhé.  Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.35074,
      "id": "20676317",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone6 là hàng mới và mua ở cửa hàng như vậy phải bản quốc tế không ạ",
      "answer": "Chào chị Sản phẩm Iphone 6 32gb này là phiên bản quốc tế, mới nguyên seal chính hãng chị nha.  Nếu chị cần gì hỗ trợ thì mong chị phản hồi để bên em tư vấn giúp chị. Thông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.348143,
      "id": "27474798",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mua tại cửa hàng thì áp dụng giá nào ạ?",
      "answer": "Chào chị, Chị không đặt hàng với giá rẻ mà ra siêu thị mua luôn thì mua với giá thường 7.490.000₫ ạ. Thông tin đến chị ạ. ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.31088,
      "id": "21717584",
      "field_search": "question",
      "question": "qtv ơi cho e hỏi là bên thế giới di dộng thì đóng tiền trả góp vào buổi tối được k qtv. buổi tối e qua thấy cửa hàng mở nhưng k biết có đóng trả góp được hay k ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ Thegioididong.com có thu tiền trả góp vào buối tối anh nha. Anh vui lòng đến trước 10h tối để được hỗ trợ anh nha.Thân gửi anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.302061,
      "id": "25424954",
      "field_search": "question",
      "question": "Xin hỏi! Em mới mua iPhone cũ của một cửa hàng. Vậy đây có phải hàng quốc tế không ạ?",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc bên em không kiểm tra được thông tin này giúp anh được nha. Anh có thể liên hệ Trung tâm bảo hành Hãng để được hỗ trợ nhéThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.296438,
      "id": "24429147",
      "field_search": "question",
      "question": "có trả góp hàng tháng ủa thẻ tín dụng không ạ.",
      "answer": "Chào anh! Dạ. Anh ơi, ý anh muốn dùng thẻ tín dụng để đóng tiền trả góp hàng tháng hay sao ạ. Mong  nhận phản hồi  sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.261814,
      "id": "17725139",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi với ạ. Em thấy các cửa hàng tại Nam Từ Liêm hiện đang hết hàng, vậy hàng có về tại cửa hàng ở khu vực đấy nữa không ạ?",
      "answer": "Chào chị. Theo thông tin em kiểm tra thì Điện thoại iPhone 6 32GB vẫn đang còn hàng tại Siêu thị Thegioididong.com quận Nam Từ Liêm đó ạ, chị có thể tham khảo tại địa chỉ Số 238 Đường Nguyễn Trãi, P.Trung Văn, Q.Nam Từ Liêm, Hà Nội đó chị nhé. Nếu quan tâm đến sản phẩm, chị cũng có thể để lại thông tin họ tên   số điện thoại tại đây để bên em hỗ trợ đặt giữ hàng tại Siêu thị Thegioididong.com giúp chị nhé.Mong phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.244759,
      "id": "28298511",
      "field_search": "question",
      "question": "ví dụ em mua trả góp nhưng qua tháng sau em trả hết thì có được không ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ được ạ, anh có thể thanh toán sớm trong 1 lần luôn được ạ. Anh ra Thegioididong.com gần nhất để được hỗ trợ nhé.Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.232397,
      "id": "30562042",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi mua góp trả trước 40% là trả bnh ạ? R mỗi tháng phải trả bnh ạ?",
      "answer": "Chào chị!Dạ trả trước 40% sẽ tương đương 2.996.000₫, tuy nhiên hiện sản phẩm đang có gói trả trước 30%, 6 tháng lãi suất 0% đó ạ. Nếu chị có CMND (20 - 60 tuổi) và Hộ khẩu/bằng lái xe thì chị có thể tham gia gói trả trước 2.247.000₫ (30%) với số tiền đóng hàng tháng là khoảng 910.500₫ (6 tháng), lãi suất 0% với công ty tài chính Home Credit nha chị. Nếu cảm thấy phù hợp chị có thể cho em xin số điện thoại để bên em hỗ trợ chị làm hồ sơ online nha chị. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.211018,
      "id": "31904936",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi. Nếu em muốn trả góp thì trước đó em phải trả bnhieu ạ",
      "answer": "Chào chịHiện công ty tài chính HOME Credit đang cung cấp gói trả góp trả trước 3.495.000₫ (50%) ,số tiền góp mỗi tháng 464.500₫ ,số tháng góp là 8 tháng ,lãi suất 0% với điều kiện đủ 20-60 tuổi có CMND   Bằng lái xe / hộ khẩu. Nếu chị đồng ý với gói trả góp này có thể cho em xin thông tin số điện thoại để bên em tư vấn hỗ trợ chị được không ạ?Mong nhận được phản hồi từ chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.201862,
      "id": "28426609",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu em.mua trả góp thì có được tặng phiếu mua hàng 500.000 không ạ.",
      "answer": "Chào anh,Dạ phiếu mua hàng trị giá 500.000đ không áp dụng khi mua trả góp 0% thôi ạ. Nếu anh mua trả góp lãi suất thường thì vẫn được hưởng ưu đãi anh nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.1966,
      "id": "23848189",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mua trả góp Ip6 . Trả trc 3tr . Góp 6 tháng . Thì mỗi tháng em phải trả bao nhiêu",
      "answer": "Chào anh,Dạ với sản phẩm này mình sẽ góp qua công ty FECREDIT với số tiền trả trước là 2.697.000₫ và mỗi tháng góp 1.296.000₫ (góp 6 tháng), hồ sơ của mình gồm CMND và sổ hộ khẩu ạ, nếu mình quan tâm sản phẩm vui lòng để lại số điện thoại bên em sẽ liên hệ mình làm hồ sơ trả góp dễ dàng hơn ạ!Thân gửi anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.190908,
      "id": "27308503",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi ví dụ trước khi tới cửa hàng mua đt thì em đặt onl sạc dự phòng tại cửa hàng thì lúc mua đt được phiếu mua hàng có đc áp dụng ko ạ?",
      "answer": "Xin chào anh. Rất tiếc hiện tại bên em không thể thông tin chính xác với anh được ạ. Mong anh thông cảm và vui lòng liên hệ 18001060 để được hỗ trợ kỹ hơn nhé Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.162178,
      "id": "20070009",
      "field_search": "question",
      "question": "Em có mã số điện ở nhà vậy thì có thể nhờ 1 nhân viên tại cửa hàng tải số điện về rồi mua trả góp được không? Em có cmnd và bằng lái. Vậy thì trả trước bao nhiêu? Góp trong 9 tháng thì mỗi tháng góp bao nhiêu?",
      "answer": "Chào chị, Công ty tài chính FE Credit có hỗ trợ in hóa đơn điện chị nhé. Với cmnd, bằng lái xe và hóa đơn điện chị có thể trả góp sản phẩm chị nhé. Hiện chị muốn trả trước bao nhiêu để bên em hỗ trợ cho chị nhé.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.14447,
      "id": "20650337",
      "field_search": "question",
      "question": "ad cho mình hỏi mình có mua 1 điện thoại trả góp tại cửa hàng chưa thanh toán xong tiền hàng hàng mình vận động đều đặn và đầy đủ ạ mình có thể mua thêm 1 cái trả góp nữa được không ạ",
      "answer": "Chào anh,Anh hoàn toàn có thể tham gia trả góp thêm được nha anh. Tuy nhiên anh nên chọn tham gia công ty tài chính khác để tỷ lệ duyệt hồ sơ cao hơn nha anh. Không biết anh đang tham gia công ty nào ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.134392,
      "id": "31122661",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi trả góp 0% được 12 ngày nhưng sử dụng máy không hàng lòng, e muốn trả lại máy dc không ạ? Phí thế nào add, lúc mua e đưa trc 30% tức là 2097k",
      "answer": "Chào anh ! Dạ anh đang tham gia mua trả góp lãi suất 0% nếu anh có nhu cầu muốn trả lại máy cho bên em anh sẽ mấy 20% giá trị sản phẩm anh nha, phí này sẽ được trừ vào tiền trả trước anh nhé, nếu được anh giúp em mang toàn bộ sản phẩm ra siêu thị anh sẽ nhận lại được 10% giá trị sản phẩm anh nha.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.078266,
      "id": "17969799",
      "field_search": "question",
      "question": "E  đến cửa hàng để coi mấy được ko",
      "answer": "Chào chị, Chị vui lòng cho em biết nơi chị sinh sống để em có thể kiểm tra xem nơi đó có còn hàng không giúp chị nhé. Mong nhận được phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.055508,
      "id": "21919978",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu mình mua trả góp, mình trả trước 20% rồi thì khi nào mới bắt đầu đóng tiền trả góp hàng tháng (Trong cùng tháng mua hàng hay bắt đầu từ tháng kế tiếp)?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này ngày đóng tiền sẽ do công ty tài chính quy định bạn nhé. Nhân viên sẽ báo ngày đóng tiền cho bạn nên bạn có thể yên tâm.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.049822,
      "id": "23141920",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua đt ip6 32gb. Mua trả góp. Trả trước 50%. Thì hàng tháng m phải trả bn.  xxxx7769379",
      "answer": "Chào anh, Anh nên dùng CMND , hộ khẩu hoặc bằng lái xe và đủ 20-60t tham gia gói lãi suất 0% của công ty FECredit với trả trước khoảng 4.495.000₫(50%) và trả khoảng 544.000₫ trong vòng 9 tháng anh nhé , anh quan tâm và ưng ý bên em sẽ dùng số điện thoại của anh làm hồ sơ online giúp anh nhé . Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.033367,
      "id": "26310478",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh ơi em muốn mua máy cũ thì mình đến cửa hàng dc ko ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ là sao anh ơi, em chưa hiểu lắm ạ, vui lòng thông tin lại rõ hơn rồi siêu thị bên em sẽ giúp anh nhéMong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.015274,
      "id": "17935052",
      "field_search": "question",
      "question": "anh ơi cho em hỏi bên mình là em muốn trả góp iphone 32GB thì em phải trả trước bao nhiêu % ạ",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này anh sẽ cần các giấy tờ như CMND   Hộ Khẩu   Hóa đơn điện, mức trả trước 2.997.000₫ (30%) và góp trong 12 tháng mỗi tháng 723.500₫ nha anh, nếu anh quan tâm vui lòng để lại số điện thoại bên em sẽ hỗ trợ anh làm hồ sơ online nhanh chóng anh nhé.Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.983976,
      "id": "24356224",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi giờ e trả góp 0% thì phải trả bao nhiêu tháng ạ  em có hkhau vs Cmnd rồi.",
      "answer": "Chào chị Hiên sản phẩm không còn hỗ trợ gói lãi suất 0% chị nhé. Mong chị thông cảm và tham khảo giúp em gói lãi suất thường được không ạ?Mong nhận phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.943485,
      "id": "27585595",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi mua trả góp online trước 50% nhận hàng liền được không ?",
      "answer": "Chào chị, Chị muốn nhận hàng ngay thì đặt hàng online rồi bây giờ ra trực tiếp Thegioididong.com để làm thủ tục luôn ạ. Do hôm nay là cuối khuyến mãi giảm giá ạ.Thông tin đến chị ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.8983,
      "id": "21609650",
      "field_search": "question",
      "question": "vậy cho hỏi nếu mua trả góp thì tháng phải trả bao nhiêu tiền 1 tháng?",
      "answer": "Chào chị, Trường hợp này tùy vào lãi suất và mức trả trước , giấy tờ chị có ạ . Nếu chị mua trả góp sản phẩm thì chị cần đủ điều kiện từ 20 tuổi đến 60 tuổi có CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp, rõ hình ảnh và thông tin còn rõ ràng), hộ khẩu (có tên người mua trả góp trong hộ khẩu) hoặc bằng lái xe (còn thời hạn), nếu có thêm hóa đơn điện thì lãi suất ưu đãi hơn chị nhé.Mong sớm nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.888544,
      "id": "19805612",
      "field_search": "question",
      "question": "qtv... mình trả góp thì mình đem giấy tiền điện tháng này hay tháng nào cũng đc ạ",
      "answer": "Chào anh Hiện công ty tài chính hỗ trợ tiền điện 3 tháng gần nhất là được anh nhé. Nếu anh có thắc mắc gì thêm, xin để lại lời nhắn để bên em có thể hỗ trợ thêm ạ. Xin gửi thông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.872131,
      "id": "27186416",
      "field_search": "question",
      "question": "cho hỏi mã km nhận được ngày của momday thì nếu m ra ngoài cửa hàng mua điện thoại thì đọc mã sẽ được giảm 3% phải không ạ?",
      "answer": "Chào chị,Mã giảm giá Ngày của Mẹ chỉ áp dụng Online, không áp dụng tại Cửa hàng chị nha. Chị vui lòng nhập Số điện thoại và Coupon trên Website để được Giảm giá nhé.Thông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.806028,
      "id": "21152737",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi mua trả góp iphone6 32gb thì trả góp bao nhiêu một tháng gồm mấy tháng ạ",
      "answer": "Chào anh LộcHiện tại Thegioididong.com đang có khá nhiều gói lãi suất hỗ trợ cho máy nên số tiền góp hằng tháng sẽ khác nhau. Anh có thể để lại cho em thông tin về các giấy tờ tùy thân anh hiện có như: CMND (rõ mặt, chữ và chưa quá 15 năm kể từ ngày cấp ), sổ hộ khẩu(có thể photo công chứng), bằng lái xe, hóa đơn điện, cùng với khả năng trả trước của anh cho máy, em sẽ tư vấn giúp anh gói lãi suất phù hợp với anh nhất anh nhé. Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.758574,
      "id": "17831873",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn trả góp 50% trong 9thang thì lãi suất là bao nhiêu ạ. Và số tiền lãi va tiền mình fai trả hàng tháng là bao nhiêu vậy ạ. Tổng số tiền mình trả hàng tháng.? Nếu sau 4thang mình trả đủ tiền thì những tháng còn lại mình có phải nộp lãi k ?",
      "answer": "Chào anh Mạnh,Anh có thể tham khảo gói lãi suất 1,75% của HomeCredit anh nha, hàng tháng anh cần góp khoảng 680.000₫ trong 9 tháng với số tiền trả trước khoảng 50% ạ , sau 9 tháng thì tổng khoảng 11.115.000₫ anh nha, và nếu anh thanh lý sớm trong 4 tháng thì lãi suất không giảm anh nhé. Nếu quan tâm anh có thể để lại thông tin số điện thoại để bên em hỗ trợ anh mua hàng nhanh chóng và thuận tiện anh nha. Mong sớm nhận được hồi âm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.741987,
      "id": "19259802",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua cái 6 32g trả góp thì tháng em phải trả bao nhiu ạ",
      "answer": "Chào bạn !  Trường hợp này còn tuỳ vào gói lãi suất và giấy tờ bạn hiện có nhé. Nếu có thể bạn vui lòng cho mình xin thông tin độ tuổi, giấy tờ để bên mình tư vấn bạn gói lãi suất phù hợp bạn nha.Mong phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.69493,
      "id": "20384719",
      "field_search": "question",
      "question": "Ở bất kì cửa hàng nào của tgdd cũng dc à",
      "answer": "Chào anh,Dạ không biết anh đang có vấn đề gì? Em sẽ hỗ trợ anh nhé, anh có thể để lại vấn đề của anh vào bình luận bên dưới, bên em sẽ hỗ trợ anh ngay lập tức anh nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.688982,
      "id": "25242108",
      "field_search": "question",
      "question": "em muốn mua ip6 trả trước 10% và góp trong 8 tháng thì phải phải trả bn mỗi tháng ạ ?",
      "answer": "Chào anh Dạ , nếu anh đủ 20-60 tuổi , giấy CMND và sổ hộ khẩu , trả trước 849.000đ (10%) , trả mỗi tháng 1.232.000đ (góp 8 tháng) , lãi suất 2.71% của FeCredit , anh đồng ý gói lãi suất trên anh có thể để lại số điện thoại để làm hồ sơ online nha anh .Thông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.662678,
      "id": "22891525",
      "field_search": "question",
      "question": ". Hàng này em ko mua trả góp đc không ạ ??",
      "answer": "Chào chị Hiện sản phẩm mua trả góp được chị nhé. Chị xin vui lòng cho em xin giấy tờ hiện có (CMND, bằng lái xe/hộ khẩu, hóa đơn điện) và số tiền có thể trả trước là bao nhiêu, số tháng góp để em có thể tư vấn gói lãi suất phù hợp với chị ạ. Mong nhận phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.651089,
      "id": "21771450",
      "field_search": "question",
      "question": "E mún biết giá phải trả hàng tháng là bao nhiu và trả xog ra bao nhiu ạ",
      "answer": "Chào anh Anh vui lòng cung cấp thông tin về số tiền anh có thể trả trước, số tháng góp và các giấy tờ anh hiện có để bên em tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.635817,
      "id": "21235301",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi e trả trước 2tr..trả góp trong vòng 6 tháng..thì mỗi tháng e phải trả bao nhiêu ạ!",
      "answer": "Chào anhAnh có thể tham khảo gói lãi suất 2.2% của FeCredit, trả trước 1.798.000₫ (20%), góp 1.440.500₫ (góp 6 tháng), Khi tham gia gói lãi suất này cần đủ 20 tuổi, có CMND, Hộ khẩu/bằng lái xe và hóa đơn điện nhé.  Nếu thấy phù hợp, anh Vui lòng Thông tin Số điện thoại để bên mình hỗ trợ làm hồ sơ online nhé. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.627241,
      "id": "23524089",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho xin hỏi tí xíu, mua trả góp có được hỗ trợ online hay không vậy, tại mình cũng mới đặt mua hàng online rồi",
      "answer": "Chào anh Tùng,Anh đặt mua hàng online giá rẻ thì vẫn có thể mua trả góp được anh nhé, nhưng không áp dụng lãi xuất 0% ạ. Nếu anh đã đặt online thành công thì khi ra siêu thị nhận máy anh mang theo hồ sơ ra để làm thủ tục mua trả góp ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.595133,
      "id": "26845448",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy Ip6 32G cho mình hỏi nếu trả góp 0%, trả trong 6 tháng thì số tiền phải góp mỗi tháng là bao nhiêu?",
      "answer": "Chào anh,Dạ rất tiếc là sản phẩm chỉ hỗ trợ lãi suất thường thôi ạ anh có thể cung cấp thông tin giấy tờ mà anh có như:CMND(rõ hình chữ số không quá hạn 15 năm),Hộ khẩu(có tên trong hộ khẩu) hay Bằng lái xe bản gốc nếu được anh có thể thêm hoá đơn điện/cáp/nước/mạng,, trong 3 tháng gần nhất ạ?Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.592867,
      "id": "19739509",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em ? Đến giữa T8 còn hàng k ạ,Cho em ? Đến giữa T8 còn hàng k ạ",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc, hiện tại bên em chưa có thông tin sản phẩm này đến giữa tháng 8 còn hàng không nha anh, mong anh thông cảm. Nếu anh quan tâm đến sản phẩm này, anh có thể thường xuyên cập nhật thông tin sản phẩm này trên trang Thegioididong.com để nhận được thông tin sản phẩm sớm nhất anh nhé.Chia sẻ đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.537338,
      "id": "24177200",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho mình hỏi. Đến tgdd mua trả góp lãi suất 0% thì có được lấy máy ngay không ạ",
      "answer": "Chào anh LongSau khi anh ký xong hợp đồng và đóng các khoản tiền theo hợp đồng rồi thì anh có thể nhận máy ngay hôm đó luôn anh nhéThông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.47083,
      "id": "22521318",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi?e mới mua máy ip6 ở cửa hàng TGDĐ về sạc pin 100%.dùng đến 98% để không nó cũng tụt pin là sao ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Tuy bạn không dùng máy nhưng hệ điều hành vẫn chạy 24/24 nên không thể tránh khỏi tình trạng tụt pin như trên. Và đây là tình trạng chung của điện thoại smartphone nên bạn yên tâm là máy không có vấn đề gì. Để tiết kiệm pin hơn bạn nên tắt các kết nối như wifi, 3G, Bluetooth GPS khi không cần thiết và thoát các ứng dụng chạy ngầm thường xuyên, đặt độ sáng màn hình vừa phải là được bạn nhé. Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.45956,
      "id": "22991197",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn trả góp trong vòng 12 tháng thì thanh toán hàng tháng là bao nhiêu shop",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này thì anh vui lòng cho em thông tin về số giấy tờ anh hiện có để bên em có thể tư vấn cho anh một gói trả góp ưng ý anh nhé.Mong hồi âm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.415085,
      "id": "24654661",
      "field_search": "question",
      "question": "mua trả góp thì tháng sau là tết thì phải đóng tiền trả góp vào ngày nào ? hoặc là có thể đóng sau tết không mình mua trả góp trc 20% góp 10 tháng côg ty tài chính FE credit",
      "answer": "Chào chị,Nếu chị đã làm hồ sơ mua góp rồi thì chị có thể đóng góp trước hạn có nghĩa trước 30 tết chị có thể đến siêu thị để đóng góp trước hạn cũng được ạ vì bên em mùng 4 đã có mở lại rồi chị có thể đến siêu thị góp tiền nhé chị.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.386013,
      "id": "19237093",
      "field_search": "question",
      "question": "cửa hàng tgdd ở huế hết hàng rồi thì phải làm sao ạ",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này nếu bạn đang quan tâm đến sản phẩm bạn có thể đặt hàng bên mình sẽ hỗ trợ chuyển sản phẩm về siêu thị gần bạn nhất từ 3-5 ngày bạn nhé. Thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.37886,
      "id": "23608500",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho e hỏi muốn mua góp ngân hàng HD GaiGon thì phải trả trước bao nhiêu %",
      "answer": "Chào anh,Hiện bên em không có thông tin về các gói lãi suất của HDSAISON nên không tư vấn giúp anh được. Anh có thể mang giấy tờ ra siêu thị để nhân viên trực tiếp hỗ trợ nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.34032,
      "id": "23212362",
      "field_search": "question",
      "question": "- Em đặt hàng với giá 8.490.000 18/11 em ra lấy hàng thì như vậy có áp dụng trả góp không ạ ?",
      "answer": "Chào chị,Anh vẫn được hỗ trợ trả góp ạ, vì vậy anh yên tâm đặt mua và làm hồ sơ mua trả góp sản phẩm nha.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.32747,
      "id": "25401130",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi e muốn mua cha góp iPhone 6 32gb trong 12 tháng mà trả trước 1trieu thì  còn lại hàng tháng e p góp bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào anh, Anh vui lòng cho em biết giấy tờ anh có ạ . Nếu anh mua trả góp sản phẩm thì anh cần đủ điều kiện từ 20 tuổi đến 60 tuổi có CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp, rõ hình ảnh và thông tin còn rõ ràng), hộ khẩu (có tên người mua trả góp trong hộ khẩu) hoặc bằng lái xe (còn thời hạn), nếu có thêm hóa đơn điện thì lãi suất ưu đãi hơn anh nhé.Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.323421,
      "id": "27046559",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi muốn mua trả góp phải làm thế nào",
      "answer": "Xin chào anh. Anh vui lòng cung cấp thêm thông tin về số tiền anh có thể trả trước, thông tin về số tháng góp, độ tuổi ngày tháng năm sinh và các giấy tờ hiện có (CMND, sổ hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện,..) để bên em tư vấn gói lãi suất phù hợp nhất với anh nhé. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.301264,
      "id": "20104953",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi nếu bjo e đặt mua mà đến t6 e mới ra cửa hàng lấy thì có được k ah",
      "answer": "Chào chị,  Dạ được ạ, chị có thể để lại số điện thoại để bên em đặt hàng và giữ cho chị, tối đa là 72h ạ!Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.283323,
      "id": "32774438",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi mình mua đt trả góp ngày mai đến kì hạn trả góp nhưng đang dịp Tết thì cửa hàng thế giới di dộng đã làm việc chưa và tôi có thể qua mấy ngày nửa đóng có được ko",
      "answer": "Chào chị, Thegioididong.com đang mở cửa rồi chị nhé. Chị có thể ra Thegioididong.com gần nhất đóng tiền được ạ.Thông tin đến chị ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.259344,
      "id": "20211094",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mún góp iphone6 32g mình có cmnd và hộ khẩu và hóa đơn điện nước mình trả trước 30% có trả góp được không nếu được thì mình tới cửa hàng góp lun",
      "answer": "Chào anh Bình,Với CMND, hộ khẩu và hóa đơn điện thì anh có thể tham gia gói trả góp lãi suất thấp 1.66% của công ty tài chính FECREDIT anh nhé. Với gói lãi suất này anh trả trước 30% (2.697.000đ) góp trong vòng 12 tháng (mỗi tháng góp 672.000đ). Anh vui lòng mang các loại giấy tờ ra siêu thị Thegioididong.com gần nhất để được hỗ trợ ạ.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.257748,
      "id": "27005212",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi mua trả góp trả trước 70% thì mỗi tháng phải trả bao nhiêu v",
      "answer": "Chào anh,Nếu anh đủ 20-60 tuổi thì anh mới có thể tham gia mua trả góp được anh nhé. Mời anh tham khảo gói trả trước 4.893.000₫(70%) và góp 430.500₫(góp 6 tháng) với lãi suất phẳng 2.77% của HOME CREDIT anh nhé (cần CMND Hộ khẩu hoặc CMND Bằng lái xe ạ). Nếu anh đồng ý với gói trả góp này vui lòng anh cho em xin số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ online giúp anh nhé !!Mong sớm nhận phản hồi từ anh ạ !!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.183405,
      "id": "23370607",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình vừa đặt online nhận tại cửa hàng. Vậy khi nào mình qua cửa hàng lấy được ạ?",
      "answer": "Chào chị, Khi đặt hàng sản phẩm thì chị có thể nhận hàng trong 48 giờ chị nha, chị có thể đến trực tiếp siêu thị chị đã đặt hàng đẻ nhận máy ạ.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.181404,
      "id": "22467637",
      "field_search": "question",
      "question": "hóa đơn điện là tháng nào cũng dc hay phải là tháng gần nhất ạ",
      "answer": "Chào chị Trang,Với hóa đơn điện, thì chị cần có 1 trong 3 tháng gần nhất chị nha!Xin thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.163063,
      "id": "22428332",
      "field_search": "question",
      "question": "add cho em hỏi em thấy mấy cửa hàng khác iphonge6 có rẻ hơn tận 1-2 triệu có phải hàng tốt ko ạ",
      "answer": "Chào anh,Giá ở mỗi nơi có thể sẽ có sự khác nhau nhưng chất lượng sản phẩm thì anh nên kiểm chứng kĩ trước khi mua anh nha! Anh nên tham khảo máy mới 100% và còn nguyên hộp , nguyên seal, được bán ở cửa hàng uy tín, bảo hành và dịch vụ sau bán hàng nhanh chóng đó ạ! Anh cũng nên tham khảo người quen đã từng mua hàng ở những nơi khác nhau trước khi ra quyết định mua hàng nhé! Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.155132,
      "id": "27581227",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi là ..có trả góp o% k ạ...là e không phải trả tiền trước",
      "answer": "Chào anh, Hiện tại không có gói lãi suất 0% ạ , anh quan tâm anh cập nhật web vào ngày mai để có thông tin cụ thể xem có lại gói lãi suất 0% không anh nhé . Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.155045,
      "id": "23152599",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh chị cho em hỏi còn IP 32g cũ k ạ Neu em mua ip6 32g trả góp thì em phải trả trưóc bao nhiêu %, trong 6 tháng thì mỗi tháng em đóng bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào chị !  Bên em vẫn còn kinh doanh Iphone 6 32GB cũ chị nha.  Chị vui lòng cung cấp giúp em thông tin mã sản phẩm, độ tuổi và giấy tờ hiện có để bên em tư vấn giúp chị chính xác nhé.  Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.11871,
      "id": "29873033",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn trả góp 100 phần trăm bên a tính lãi xuất như the nào và hàng tháng phải trả bao nhiêu",
      "answer": "Chào chị! Dạ chị có thể trả trước 0đ với CMND (20 - 60 tuổi) và hộ khẩu nha chị. Không biết chị muốn trả trong mấy tháng và chị có hóa đơn điện không ạ? Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.071108,
      "id": "18221806",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi là ip6 bên cửa hàng là hàng VN, Pháp, hay Mỹ....?",
      "answer": "Chào chị Ngân,Dạ với máy Iphone được Thegioididong.com kinh doanh là phiên bản quốc tế được phân phối tại thị trường Việt Nam chị nha.Thân ái đến chị ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.064066,
      "id": "18096911",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi e có CMND+ BLX muốn mua trả góp trả trước 20%, góp trong 12 tháng có được không ?",
      "answer": "Chào anh,Nếu anh đủ 20 tuổi, có CMND   Bằng lái xe thì có thể tham gia trả trước 20% góp trong 12 tháng được anh nha nhưng gói lãi suất sẽ cao đó ạ, đây là gói lãi suất thường của FeCredit, mỗi tháng anh góp 1.073.000₫ ạ. Nếu anh thấy phù hợp, Vui lòng Thông tin Số điện thoại để bên mình hỗ trợ làm hồ sơ online nhé. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.037457,
      "id": "23284507",
      "field_search": "question",
      "question": "Sang tháng 12 em trả góp iphone6 32G trả trc 40% thì thế nào ạ",
      "answer": "Chào chị, Hiện qua tháng 12 chị vẫn có thể mua góp sản phẩm được chị nha , nhưng bên em chưa có thông tin khuyến mãi hay gói lãi suất 0% áp dụng trả trước 40% của công ty HomeCredit chị nhé .Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.016634,
      "id": "28175362",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi điện thoại này thì mua trả góp 1 tháng góp 300000 được không vậy",
      "answer": "Chào anh,Dạ anh có thể cho em xin thông tin cụ thể về giấy tờ (CMND, Hộ Khẩu), độ tuổi, mức trả trước để em tư vấn giúp anh ạ.Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.008177,
      "id": "21622394",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh , chị cho em hỏi mua trả góp iPhone 6 32gb có cmnd, sổ hộ khẩu photo công chứng có đc không ạ. Và em trả trước 3.000.000 trả góp trong vòng 8 tháng thì mỗi tháng góp là bao nhiêu.",
      "answer": "Chào chị.Hiện bên em không có gói hỗ trợ góp trong hạn 8 tháng đó ạ, chị có thể sử dụng CMND, hộ khẩu bản photo công chứng thời hạn không quá 3 tháng để tham gia cùng gói lãi suất dao động từ 3-3.3% của FE với mức trả trước 30% (2.697.000₫) góp trong 9 tháng (mỗi tháng góp khoảng 958.500₫) chị nha. Nếu quan tâm đến gói lãi suất này, chị cũng có thể để lại thông tin số điện thoại để bên em hỗ trợ cho chị làm hồ sơ online nhé.Mong phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.00195,
      "id": "22352969",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi với nếu mua trả góp mà trả trước dưới 50% tiền máy, trả trước 3tr thì lãi suất mỗi tháng là bnhieu ạ? và có được làm thủ tục vay tiền ngân hàng lãi suất thấp k ạ?",
      "answer": "Chào chị Với sản phẩm iPhone 6 32GB chị có thể tham gia mua trả góp sản phẩm này với gói trả góp 2.77% lãi suất của công ty tài chính Home Credit chị nhé. Chị trả trước 2.697.000₫ (30%) Và góp trong 6 tháng, mỗi tháng 1.272.500đ chị nhé. Chị cần sử dụng CMND và Hộ khẩu hoặc Bằng lái xe để tham gia gói trả góp này chị nhé. Thông tin đến chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.000444,
      "id": "25024654",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi cửa hàng còn iPhone 6 64GB k ạ..",
      "answer": "Chào anh,Hiện Điện thoại iPhone 6 64GB bên em ngừng kinh doanh rồi a. Mong anh thông cảm ạ. Anh vui lòng tham khảo sản phẩm khác cùng giá, tính năng và có sẵn ở khu vực của anh ạ. Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.994211,
      "id": "19416320",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi là cửa hàng TGDT chi nhánh cao bằng mình còn chiếc nào không và giá cả thế nào ạ, tại nhà mình ở hoi xa nên k qua xem trực tiếp được ạ",
      "answer": "Chào anh ĐứcHiện tại sản phẩm này vẫn đang còn khá nhiều ở các siêu thị Thegioididong.com tại Cao Bằng đó ạ, anh có thể cho em biết rõ hơn về khu vực anh đang quan tâm để em có thể cung cấp thông tin chính xác hơn những siêu thị còn hàng giúp anh nhé. Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.989798,
      "id": "28543924",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi cửa hàng ở tầm vu, long an còn iphone 6 không ạ?",
      "answer": "Chào chị Trân,Điện thoại iPhone 6 32GB còn hàng ở:175 Đổ Tường Phong, TT. Tầm Vu, H. Châu Thành, T. Long AnĐiện Máy Xanh Khóm 02, TT. Tầm Vu, H. Châu Thành, T. Long An (Ngay ngã ba huyện Châu Thành)Chị vào ô MUA NGAY màu cam làm theo hướng dẫn để đặt hàng nhé. Thông tin đến chị ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.980883,
      "id": "30418095",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu trả trước 3 triệu đồng mà mình muốn trả góp trong 12 tháng thì hàng tháng trả bn",
      "answer": "Chào anhHiện công ty tài chính FE Credit đang cung cấp gói trả góp trả trước 2.996.000₫ (40%) ,số tiền góp mỗi tháng 531.500₫ ,số tháng góp là  12 tháng ,lãi suất 2.68% với điều kiện đủ 20-60 tuổi có CMND   Hộ Khẩu .Nếu anh đồng ý với gói trả góp này có thể cho em xin thông tin số điện thoại để bên em tư vấn hỗ trợ anh được không ạ?Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.971806,
      "id": "30048503",
      "field_search": "question",
      "question": "Điện thoại iphone của TGDĐ thì dùng sim nào cũng được phải không ạ ?",
      "answer": "Chào anh,Dạ điện thoại iPhone bên mình là bản quốc tế nên sử dụng Sim nào cũng được ạ.Xin thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.94955,
      "id": "19321625",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi là e muốn mua trả góp mà siêu thị gần nhà hết hàng thì sao ạ",
      "answer": "Chào anh Khanh Le,Nếu siêu thị anh muốn mua hết hàng thì Thegioididong.com sẽ chuyển hàng trong vòng 2-7 ngày nhé. Nếu được, anh để lại số điện thoại và địa chỉ siêu thị muốn chuyển để bên em liên hệ hỗ trợ chuyển hàng giúp anh nha.Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.941011,
      "id": "27726436",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi là e đag trả giop con ip6 32G, hạn trả góp hàng tháng là vào ngày mồng 10 hàng tháng (lúc đấy e mới nhận lương ) nhưng sắp tới vào chủ nhật e ko nhận lương được, vậy cho e hỏi chậm 1ngày có sao ko ạ )",
      "answer": "Chào anh Dạ về qui định đóng phạt nếu trễ ngày đóng tiền góp thì mỗi công ty tài chính sẽ có qui định riêng đó ạ. Tuy nhiên thường thì mình đóng trễ 1 ngày sẽ không bị phạt anh nha. Anh vui lòng liên hệ phía công ty tài chính để được tư vấn rõ hơn ạ.Thông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.938206,
      "id": "26628398",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi lúc trước e có mua oppo f1s đang trả góp bên FE credit trả còn 1 tháng cuối nữa là xong mà giờ e muốn mua trả góp ip6 bên FE credit có mua được không ạ hay phải trả hết mới được mua ?",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này anh cứ thử góp tiếp rồi công ty tài chính FeCredit sẽ xét duyệt cho anh nha! Anh có thể cung cấp cụ thể giấy tờ anh đang có (CMND, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện/ cáp/ nước) để bên em tư vấn cho anh gói lãi suất phù hợp anh nha! Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.923788,
      "id": "20926591",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi iPhone cũ có được mua trả góp không ạ",
      "answer": "Chào chịCác sản phẩm cũ có hỗ trợ mua trả góp nha chị. Chị đang quan tâm đến sản phẩm nào và chị đang ở đâu ạ để bên em kiểm tra hàng và hỗ trợ cho chị nhaMong nhận được phản hồi sớm nhất!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.907452,
      "id": "22773916",
      "field_search": "question",
      "question": "Tôi muốn mua con ip6 trả góp không lãi suất tại TGDD.  Nhưng ở TP cần thơ phải đặt hàng 2 - 7 ngày mới có.  Thì tôi làm hso trả góp tại cửa hàng trước và nhận đt sau ak",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này anh có thể làm hồ sơ trả góp trước và khi có hàng anh hoàn tất hồ sơ trả góp và có thể nhận máy ạ. Hoặc anh có thể đặt mua, chờ khi có hàng và làm hồ sơ trả góp được ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.846365,
      "id": "29766677",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mua iphone 6 trả góp được gần 2 tháng thì muốn trả lại thì có được không quản trị viên!",
      "answer": "Chào anh!Trường hợp này anh cần thanh lí hồ sơ trả góp với công ty tài chính trước, sau đó Thegioididong.com sẽ hỗ trợ thu lại sản phẩm cho anh nha. Nếu anh mua sản phẩm mới từ Thegioididong.com, hiện sản phẩm đang còn thời gian bảo hành và không có lỗi do người sử dụng thì Thegioididong.com hỗ trợ thu lại sản phẩm anh nha. Anh có thể cho em xin ngày mua và số tiền mua sản phẩm theo hóa đơn là bao nhiêu để em có thể tính số tiền hoàn lại cho anh nha. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.798376,
      "id": "29844297",
      "field_search": "question",
      "question": "Xin hỏi muốn mua trả góp trong 9-12 tháng thì mức góp là như thế nào ạ?",
      "answer": "Chào chị,Chị có thể cung cấp thêm thông tin về giấy tờ chị hiện có: CMND gốc, bằng lái xe/ Hộ khẩu, hóa đơn điện ( để có ưu đãi gói lãi suất tốt hơn) gói trả trước và số tháng chị muốn góp để bên em tư vấn cho chị gói lãi suất phù hợp ạ.Mong sớm nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.78856,
      "id": "28545314",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi em muốn mua trả góp với gói trả trước 10% góp trong 6th được không ạ ?",
      "answer": "Chào chị,Chị có thể trả trước 749.000₫ (10%), mỗi tháng là 1.387.500₫ (góp 6 tháng), lãi suất 2.77% FECredit nha. Chị cần CMND và Hộ khẩu ( hoặc Bằng lái xe ). Nếu chị quan tâm gói lãi suất này, vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ chị làm hồ sơ trả góp Online nhéMong nhận được phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.787642,
      "id": "17777215",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua trả góp máy này với số tiền trả trước là 3 triệu, có cmt, bằng lái xe, hộ khẩu thì có được không và lãi xuất hàng tháng labao nhiêu, trả trong mấy tháng?",
      "answer": "Chào chị, Nếu chị đã đủ 20-60 tuổi thì chị có thể tham khảo gói lãi suất dao động 3-5,5% của FEcredit. Trả trước (30%):2.997.000₫, góp mỗi tháng (trong 12 tháng):940.000₫. Giấy tờ cần có: CMND và Bằng lái xe. Nếu thấy hài lòng với gói trả góp trên thì chị vui lòng để lại số điện thoại để em giúp chị làm hồ sơ trả góp online ạ.Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.787407,
      "id": "24782061",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi là e đi làm chỉ mang theo cmnd thì có trả góp được không ạ",
      "answer": "Chào anh, Rất tiếc nếu anh chỉ có CMND thì bên em không hỗ trợ anh góp được ạ, anh cần có thểm hộ khẩu hoặc bằng lái xe nữa anh nha, không biết anh đã có giấy tờ gì rồi ạ!Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.781263,
      "id": "26458298",
      "field_search": "question",
      "question": "bây h e muốn mua trực tiếp tại cửa hàng tgdđ thì giá có được giảm 1 triệu không ạ hay là phải mua online mới được giảm ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ với giá giảm 1 triệu này vui lòng đặt hàng sản phẩm trước ở website sau đó ra siêu thị bên em trực tiếp mua sẽ có giá giảm anh nhé, hay là bên em giao tận nơi cũng có giá giảm đó anh ạ, anh an tâm anh nhé, vui lòng đặt hàng sản phẩm trước ở website anh nhaThân gửi đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.779331,
      "id": "22024966",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi trả trc 10% góp 9 tháng mỗi tháng góp bn vậy ngân hàng Home credit",
      "answer": "Chào chị, Nếu chị đủ 20 tuổi thì với CMND Bằng Lái Xe (Hoặc Hộ Khẩu) chị có thể tham gia gói 3-5,5% của HomeCredit trả trước 899.000₫ (10%), góp trong 9 tháng mỗi tháng 1.225.500₫ . Nếu chị quan tâm gói lãi suất thì vui lòng để lại thông tin và số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ online chị nhé.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.775505,
      "id": "28877485",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi , em muốn mua trả góp thì phải cọc trước bao nhiêu ạ?",
      "answer": "Chào chị Dạ mình có thể trả trước từ 0-70% giá trị sản phẩm tùy vào các giấy tờ chị có ạ. Không biết chị muốn trả trước khoảng bao nhiêu và chị đang có những giấy tờ gì để em tư vấn cho chị gói lãi suất tốt nhất ạ.Mong nhận được phản hồi từ chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.767809,
      "id": "19390592",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi trước tầm tháng 9 năm ngoái mình mua 1 chiếc lumia 730 ở cửa hàng giờ mình muốn đổi sang iphone 6 thì cửa hàng có lấy lại máy cũ không ạ? Và mình phải bù thêm bao nhiêu nữa ạ? Mong có phản hồi từ cửa hàng sớm.",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp của anh bên em chỉ nhận thu lại các sản phẩm được mua mới tại Thegioididong.com, còn trong 12 tháng kể từ ngày mua và tình trạng máy còn tốt anh nhé. Nếu máy của anh đáp ứng đủ các điều kiện trên vui lòng cung cấp thông tin về ngày mua và giá mua chính xác để bên em có thể kiểm tra và tính toán giúp anh tốt hơn ạ.  Mong sớm nhận phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.747972,
      "id": "17831592",
      "field_search": "question",
      "question": "Em thấy bên mình để iphone 6 32GB sắp hết hàng nhưng khi em chạy ra cửa hàng Thế Giới Di Động ở Trung tâm thành phố chổ em (Tp.Thủ Dầu Một, Bình Dương) thì người ta lại bảo là tin đồn không có hàng, thậm chí bản demo iphone 6 cũng không có ạ. Mong anh chị trả lời giúp em",
      "answer": "Chào anh Tú,Dạ với trường hợp này thì anh cot thông tin cụ thể hơn về địa chỉ của siêu thị Thegioididong.com đó để bên em kiểm tra xem có phải là của Thegioididong.com không anh nha.Mong sớm nhận được phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.736465,
      "id": "17533320",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn trả góp thì phải trả cỡ bao nhiêu 1 tháng vậy ad",
      "answer": "Chào anh Đức,Số tiền góp hàng tháng sẽ tùy gói trả góp anh nha! Anh có thể cung cấp thêm thông tin về tuổi, nghề nghiệp, số tiền trả trước và thời hạn vay(6,9 hay 12 tháng) do anh chọn, những giấy tờ anh hiện có ( CMND, Hộ khẩu, Bằng lái, Hóa đơn điện) để bên em tư vấn cho anh gói trả góp tốt nhất anh nhé! Mong phản hồi sớm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.735294,
      "id": "23472914",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi e mua con ip6 plus16g bàn màu vàng 11.990dtừ tháng 4 máy chưa xướt tý nào còn đẹp h em muốn trả lai bên cửa hàng thì mất bn % ạ? Còn lại dc bn tiền ạ??",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp của anh nếu anh mua máy mới tại Thegioididong.com từ khoảng tháng 4 với giá 11.990.000đ thì bên em sẽ hỗ trợ hoàn lại khoảng 50% (5.995.000đ) anh nhé. Tuy nhiên trên đây chỉ là giá tham khảo anh vui lòng mang máy cùng đầy đủ phụ kiện đến siêu thị Thegioididong.com gần nhất để được nhân viên kiểm tra và tư vấn tốt hơn ạ. Thân chào anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.73168,
      "id": "28112761",
      "field_search": "question",
      "question": "A cho e hỏi là mua con ip6 32gb trả góp trả trước 5tr v có được tặng phieu mua hàng 500k ko ạ",
      "answer": "Chào chị,Dạ được ạ, nếu chị nhận phiếu mua hàng thì khi mua trả góp sẽ có lãi suất nhưng chị cần có đủ thủ tục mà công ty tài chính yêu cầu, thủ tục chị cần có cơ bản là CMND (không quá 15 năm), hộ khẩu, hóa đơn điện. Chị cung cấp giúp em thủ tục chị đang có cụ thể hơn để em hỗ trợ chị được tốt hơn nha.Sớm nhận được hồi âm từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.72524,
      "id": "19978711",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi iphone 6 32gb là hàng mới về phải ko ạ",
      "answer": "Chào anh,Hiện sản phẩm PHONE 6 32GB anh quan tâm bên em mới ra mắt trong tháng 3/2017 nha anh, nếu anh cần hỗ trợ thêm về vấn đề gì anh có thể phản hồi tại đây bên em sẽ hỗ trợ anh tốt nhất ạ. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.709959,
      "id": "24506613",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi e muốn mua trả góp trả trước 2trieu. Trả góp trong vòng 6thang thì mỗi tháng e phải đóng bn ạ",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này nếu anh đã đủ 20 tuổi và có giấy tờ gồm CMND hộ khẩu (có tên trong hộ khẩu) thì anh có thể mua trả góp sản phẩm với gói lãi suất 2.77% của công ty tài chính FECredit đó anh nhé. Với gói lãi suất này anh chỉ cần trả trước 1.698.000₫(20%) và trả trong vòng 6 tháng mỗi tháng 1.398.000₫ anh nha. Nếu anh quan tâm đến gói lãi suất trên anh có thể cho em xin thông tin số điện thoại để bên em liên hệ trực tiếp và làm hồ sơ online giúp anh nhé.  Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.674875,
      "id": "23507173",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi ip 32g mình còn hàng không ạ, e đưa trước 3 triệu mình trả góp mỗi tháng bn ạ",
      "answer": "Chào chị, Hiện bên em còn hàng sản phẩm trên tại khá nhiều khu vực chị nhé. Nếu chị quan tâm vui lòng cung cấp các giấy tờ hiện chị đang có như CMND, Hộ Khẩu, BLX và Hóa Đơn Điện để bên em có thể tư vấn gói lãi suất phù hợp giúp chị ạ. Mong sớm nhận phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.669203,
      "id": "19376034",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi nếu muốn mua trả góp thì ntnao ạ trả trong bniu tháng rồi mỗi tháng phải thanh toán bniu?",
      "answer": "Chào chị, Trường hợp này thi chị có thể vui lòng cho em biết độ tuổi và hồ sơ chị có những gì như là: CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp và thấy rõ hình, chữ), hộ khẩu (có tên trong hộ khẩu), bằng lái xe (còn thời hạn), hóa đơn điện.. Để em có thể kiểm tra và tư vấn cho chị gói lãi suất phù hợp nhất chị nhé.  Mong hồi âm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.665972,
      "id": "20127471",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi thanh toán bằng master của ngân hàng nào cũng được hay sao Admin?",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp của anh có thể dùng thẻ MasterCard của bất kỳ ngân nào nào anh nhé. Nếu anh còn bất kỳ thắc mắc nào vui lòng để lại ở khung bình luận phía dưới, bên em sẽ hỗ trợ giải đáp trong thời gian sớm nhất ạ. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.661547,
      "id": "24935244",
      "field_search": "question",
      "question": "em muốn mua ip6 32 gb trả góp , tháng đầu không cần trả có được không ạ",
      "answer": "Chào chị,Chị có thể trả trước 0 đ và các tháng sau chị đóng tiền cho công ty tài chính chị nhé, điều kiện là mình đủ tuổi từ 20-60 tuổi, có thêm CMND(không quá 15 năm kể từ ngày cấp, bản gốc) và sổ hộ khẩu(có tên mình) công ty tài chính FECredit sẽ hỗ trợ mình chị nhé.Thân gửi chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.661121,
      "id": "24013698",
      "field_search": "question",
      "question": "Facebook này có phải chính chủ của cửa hàng không ạ",
      "answer": "Chào anh !  Trang này không phải của bên em anh nhé, anh cẩn thận có thể là giả mạo ạ. Anh có thể nhấn vào  để xem trang web chính chủ của bên em nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.651415,
      "id": "22699398",
      "field_search": "question",
      "question": "Em trả trk 2tr . Các anh tính trả góp dùm em với ạ . Còn hàng 64gb k vậy , nấu đặt hàng thì bh hàng mới về vậy",
      "answer": "Chào anh,  Anh vui lòng cung cấp những giấy tờ anh đang có (CMND, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện), tuổi  để bên em có thể tư vấn giúp anh gói lãi suất phù hợp nhất ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.628326,
      "id": "21619637",
      "field_search": "question",
      "question": "nếu trả góp 4tr trước thì mỗi tháng phải trả bn ạ",
      "answer": "Chào chị Nếu anh đầy đủ với giấy tờ CMND, Hộ khẩu và Hóa đơn điện(cáp/nước/internet) có địa chỉ trùng với địa chỉ trên CMND hoặc Hộ Khẩu thì em xin tư vấn gói lãi suất trả trước 3.596.000₫ (40%),hàng tháng góp khoảng 577.500₫ (góp 12 tháng) chị nhé. Nếu chị đồng ý với gói lãi suất trên thì cho em xin số điện thoại để được hỗ trợ đăng ký xét duyệt trả góp online được không ạ? Xin gửi thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.587475,
      "id": "23747072",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi em muốn trả trước 10% và có cmnd+ shk và trả trong 12 tháng được không ạ",
      "answer": "Chào anh! Dạ. Anh có chứng minh nhân dân và hộ khẩu thì anh trả trước 10% giá trị sản phẩm, góp hàng tháng 947.500₫, lãi suất 2.68%/tháng  góp trong 12 tháng với công ty tài chính FE Credit. Nếu mình quan tâm sản phẩm thì vui lòng cho em xin số điện thoại để em làm hồ sơ giúp mình. Mong  nhận phản hồi  sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.57925,
      "id": "23670363",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu mình mua trả góp thì hàng tháng đóng mất bao nhiêu",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này thì tùy từng gói trả góp thì sẽ có số tiền góp hàng tháng khác nhau đó anh. Nếu ưng ý thì anh có thể cho em thông tin về số giấy tờ anh hiện có, số tiền anh có thể trả trước và số tháng anh muốn góp để bên em có thể tư vấn cho anh một gói trả góp phù hợp anh nhé.Mong hồi âm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.571383,
      "id": "18409258",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi tại sao các cửa hàng khác bán iphone 6 quốc tế nhưng giá lại rẻ hơn nhiều vậy, không biết có phải đều là hàng chất lượng k",
      "answer": "Chào chịĐiện thoại iPhone 6 32GB giá 9.990.000₫ bên em kinh doanh là hàng chính hãng nguyên seal 100% anh nhé.Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.557129,
      "id": "17831598",
      "field_search": "question",
      "question": "Em thấy bên mình để iphone 6 32GB sắp hết hàng nhưng khi em chạy ra cửa hàng Thế Giới Di Động ở Trung tâm thành phố chổ em (Tp.Thủ Dầu Một, Bình Dương) thì người ta lại bảo là tin đồn không có hàng, thậm chí bản demo iphone 6 cũng không có ạ. Mong anh chị trả lời giúp em",
      "answer": "Chào anh, Hiện tại thì sản phẩm iPhone 6 32GB Thegioididong.com có kinh doanh sản phẩm anh nhé. Trường hợp này thì anh có thể cung cấp thông tin số điện thoại bên em sẽ hỗ trợ cho anh mua hàng sản phẩm ạ.Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.55389,
      "id": "28192504",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi về iPhone 6 32GB giá 7tr490 em trả trước 3tr vậy thì em còn trả góp bao nhiêu tháng nữa và mỗi tháng là bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào chị,Dạ nếu chi đủ 20-60 tuổi, có CMND và Hộ khẩu, chị có thể tham khảo gói trả góp lãi suất 2.77% của Home Credit, trả trước 40% (khoảng 2.996.000₫), góp mỗi tháng khoảng 910.500₫ (góp trong 6 tháng) chị nha. Nếu chị đồng ý chị có thể thông tin cụ thể giấy tờ hiện có, độ tuổi, họ tên, số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ online giúp chị ạ.Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    }
  ]
}